有冇人會plan定未來點行

雖然話世事無絕對，但係自己對於未來都有一個大概觀念，總好過見一步行一步，到時有咩改變都應付得到
利申:做乜都鐘意plan定，好過問題嚟到先處理唔到